# README #

Graduate Registration

### Завдання ###

*     В лабораторній роботі потрібно створити HTML-сторінку, на якій буде розміщена інформація з історії ФТІ та відомості щодо його випускників (джерелом інформації щодо випускників можуть бути такі соціальні мережі як VK, facebook тощо). Дана сторінка має обов’язково містити елементи сучасного HTML5 (роботи, виконані із використанням лише HTML4, зараховані  не будуть).
*     Створити окрему сторінку з HTML-формою для реєстрації випускників, яка має містити поля різних типів (в тому числі і такі, які були введені у форматі HTML5).
*     Із використанням атрибутів HTML5 забезпечити перевірку коректності даних, що вводяться користувачем у форму. 

